升力股 Number (3)

我盡量中立低調。

一周又完，今晚睇下有冇發現

希望7月下旬有進賬！

新post留名

lmlm

1415

Lm

今日1415 同2196 表現都好好，512屬正面

其餘股就麻麻地。

我都希望好似個Logo 咁，點邊隻，爆 （升）邊隻

1981 黑馬

新股唔識睇

幫手睇埋1842

有錢齊齊搵

大陸7月20號有限度開番戲院

依隻電影電視劇娛樂股

唔知下星期一升唔升 今日有諗過入

水浸緊點睇戲

一齊不推文

點睇6088

不過佢今日都創咗新高 唔知入唔入好

依家就高j

唉，成日按錯推文

除咗個名，有無上升空間

又㩒錯推文

新手留名

大大 有冇留意368？

今個星期我主力玩2196 日日賺幾個%就走

巴打仲有咩股入 坐晒艇

下禮拜先入1981 會唔會太遲？

靜靜地贏

請善用不推文

留定名先
不推文

下星期一 重新開 睇吓大陸會點撐啲戲股

美媒: 大陸跑贏美國, 加快戲院重開

要睇吓敢唔敢高j 因為今日都創新高

2314 點睇
之前幾日升得幾好，但係呢兩日又回落

留名

2196 大大覺得仲有上升空間嗎？

支持樓主

收到

依句真，槍打出頭鳥

大莊針住連登仔黎食

師兄點睇1477 呢隻股😢連續幾日跌. 係咪會上唔番去 thanks

隻1478 生性阿

咁都有得賴 誇張啲wo
連登咁有影響力架咩

個原理就同富途d人一吹奏就會插水一樣

燈力無窮

點睇708 同1070 ?

想知樓主用乜準則睇股

樓主今日有冇報告預測今個星期走勢係點

請你1415 現價 可入嗎？

大家繼續贏錢

大大 請問1415現價可再入嗎？

斬左了

唔坐下先?

2196癲咗

$35,$35.2放哂我諗d 利好消息已經炒完

星期6果個咁快完?

測試緊 如果結果好 應該會升多波

512同2196高唔高j好

喂 我岩岩6.1 放晒512
你地可以入喇
我放親都爆升

719

1415搞乜

2100 又妹下妹下

多謝大大

6.27

又暴跌

512

出新game都唔撚升

已經放棄咗佢

我都坐緊

紅曬又熊

Set 左1.45 放，睇下有冇機會

580早走哂
升到 1.85

HKTVmall

個人覺得2196 33.5屌得過

定D嚟！未驚過

1981

34.7放左

有冇人有買1137 升得好勁

之前入唔切，唔敢入了

6蚊嗰陣買咗 宜家後悔5個幾嗰陣冇再入多啲

疫情幫咗隻股

死港女

入咗4.9

仲加?

屌 上星期6蚊放左隻512

忍痛斬左了

升番了 你錯過咗

512 癲撚左

512 咩事

Hktv 5.7放左

想知佢升咩野

512睇幾錢？
仲入唔入得過

應該係我一早放左 所以爆左

雖然睇好512上6.5
但係呢個價走都好吸引

Why not both

等到6.5

我睇7蚊

大大而加入得過嗎？

2100 穩定啲啊

我唔敢
睇黎miss 左了

屌我一走就爆升

6.4

你唔夠我慘
上星期6蚊入 一路坐 坐到今朝6.1放
依家6.45

屌 我都係 頭先見佢開始跌我走咗

有無人坐緊1478

我諗住等到佢1.4就走 1.16入

$7

但係睇RSI已到超買？

1415而家倒升返轉頭

等8月？

一路坐緊

上！

512哭𠹌左 上星期四五比佢妹到執少少走左 點知一走就爆

等緊719

我成日手震震就走貨

現價入?

上望幾多

最後有冇入

806 想入

+1

317 gogogo

仲諗住4.7入一升無回頭

有無巴打係 淨係有資金入一隻股
有5隻可以揀 最後揀左隻 唔升 妹妹下既股
望住隔離 隻隻都有升10%

719定力中

有排都未到家鄉

有冇人坐緊1448

開個大心臟訓練班 ok?

說好的不推文回覆呢

跟左

多謝巴打

你幾多入

真係升
4.26放左

1516上！

4.75

580今朝表現非常好

8083

咩價位入

12.2

1516

719有排坐

請善用不推文...

咩黎1516

吊1415

請善用不推文
我都坐緊，再坐一會。

現價仲入唔入得過之前無跟係我錯

777

Btw ching點睇1177或者1093

Strong hold 驚西

依d股你地都敢玩

係咪可以高j？

本多終勝

賺到笑呀

睇個表咁樣唔敢玩

12億市值 抵你賺到笑啦, 莊家股不了

但佢10億股本

Ching 咁樂觀？

好傷心 512

我咪又係 攬攬先

6.1 放左 每次睇都痛一下

我6 蚊 聽到有冇好過啲

唔好傷心好多巴打感激你

今日走？

我5.9

512 放早左

512
岩岩一睇走都走唔切

2196同512早放咗好多
777就坐

有冇後悔冇買 5.1了

5.2了

1981好撚開心

就出新iphone到時又升

今朝4.85入到

依隻野好鬼馬 上星五又係朝早跌 下午爆升

依家破埋最高點

Tmr除淨

gun

聽日

ok跟

777鎖哂d錢

有冇人買左1753？

走哂

我都走晒

777竟然都入咗

2100好似準備大升咁

Why say so
妹左全日

蝕少少放左2196，等聽日除淨再執平貨有無得唸？

巴打好似全部中哂咁濟 但我升之前走哂

1415有冇同路

同路好開心

1415 仲有冇得升😓

同路 幾錢入

3.67同3.28

坐左幾耐😭😭

2星期

坐下啦
好快返家鄉

大大 1415
可再等嗎？

照KEEP?

[member]
我就坐多一個月先
[member]

搵餐晏仔

9997仲有冇得玩

點睇1177同1797？

點睇2163 好唔好高追

要過左6.8先

Fail

3.39 & 3.12

3.58同路

788點睇
又返去個4

炒完就走

大大 580 點睇

同問

咁我係咪應該摸返佢個頭 返兜佢

大大你認真 想掂內房?

同一情況

好掙扎

我緊知喇

可能今日升呢垃指

勁假升緊

2196今日派息 係咪可以散水走人

1415值唔值得高追

琴日34.10
今晚勁假前33.67
依家34.65

哇咩事
全綠暴升

港版納指

2196癲左

又拮我一刀

777都突然升左上去

2100集氣

真係會?

日經：股市是零和遊戲，請善用不推文

2196 高唔高j好 啱啱36放咗

35走晒

[member]而家睇好1415[
希望搵到餐晏仔/member]

719得50幾萬交投

有冇同路人已經入左1951

第隻執完入左3339

512 未持有 宜家入唔入得過

而家入唔入得過11.5

執咗ATMX 賺咗千幾

11.56

81逆市跌

同路

諗緊屌唔屌佢好
早兩日都係22蚊

比d耐性, 512 我地都坐左貨一陣先開車

3339 落緊，ching 入幾多？

今朝見佢有升勢高追左，雖然回左但坐下睇下情況先。

信大大
11.7高j左

ching 3339係完左定仲準備梗啊

無乜力咁

宜家入ok?

等緊莊家再爆

今日買ATMX好似仲好

尋日高j咗 好彩

玩少D 細價股啦

咩事？

樓主唔理我提既2400

毫，自膠

師兄執左幾多?

同你一樣咁諗 mark 低啲心水股
等大市跌先入

早兩日回左唔敢入

1951 一直趺

坐下先。唔好指望日日爆。

我都有貨

妖咗好耐，有得升咪得，唔長揸

仲有有揸貨

勁撚到 我提早放咗琴日

點睇2013

1753有無手足揸緊

有少量貨在手

未放過

咩價位走之前有巴打話長揸12$先走

我諗$4

3339 係咁跌

高J左

2.75

升得翻既
1415都係咁

2.86 開心啲未？

868 破頂

咁岩呢隻我都有

上多小小4.75

有無人留意隻6078新股，有業績有盈利有龍頭背景，市盈利率400，係咪等緊出業績就開車爆上去？

坐吓先手痕入咗8手

1.1

岩岩3.4入翻

400倍P/E 是咪全行最高

算係頭幾個，高得有d誇張，不過見佢消息都係幾正面，入左幾手玩玩

大大好似唔玩新股，係咪無回應？

屌佢老母719
嬲嬲地放9哂佢

琴日已經放左

3339 中左stop loss 一日無左幾千

睇5D災難片都唔洗錢，仲有人入去戲院睇咩？

1415上呀

2.99

3.48 走曬 8月先番黎玩

我3.67買左5手

溝！

3.28溝左

1612入唔入好

我都想知

我2.62入咗

屌 完全冇諗過1981咁撚勁

而家似入3339穩陣

唔知高唔高J好 遲咗

我會等佢跌番再入

1415 for sure，8月就出業績，盈利報喜，講到明都唔入貨就笨柒啦

利申重貨左

咩位入好

但佢近兩年中期都無息派🙂

大大set個目標價4元，之前入到就OK吧，都係搵餐晏仔，唔貪心的話

唔派息由得佢，業績做好食水位姐。

我都想佢派息

頂都破埋

有冇Ching strong hold 1448. 1478

放咗未？

一早放咗，依幾日買賣賺番曬

3339我臨尾入左堆

今日個廿九隻玩曬啦剩低一隻閱文垃圾

今晚有冇好野？

3339係咪仲有排跌呀？

1478 strong hold

坐緊

會唔會溝貨

感覺托緊價等散戶入市

幾錢入？

均2.86

新追了貨，希望去到8蚊

7蚊走

睇都唔想睇 日日妹 升完又回返等於無升

靜啦

琴日3.48 走左 等8月先再入

1612？

唔敢入3339

睇黎大家都好心急，成日都唔記得禁不推文

6.87入左，而家落番6.74好似唔識郁咁⋯屌

唔記得不推文

而家喺咪應入1415 尋日3.46咗

支持，想加注

有利好消息刺激嗎？

第一個post第一頁就講1137無人理
╮(╯▽╰)╭

記得不推文please

無

又係你 成日係隔離post見到你

╭(°A°`)╮

81 會唔會有機會爆上去

信你呀大大

宜家可以入？

用不推文啦

文有咩好推 要推去推女喇

隻3339 跌就大跌 升就唔識郁

yes

512 應該有太多低位買左既入 要獲利, 要升應該都要等佢地放左, 先可以再升破7, 應該都要比d耐性, 整固一下

Hold得好辛苦 3.41

6蚊走左512 之後又hold 住2100 1415 3339 三隻都妹左兩日

仆街3339妹下妹下咁

719日日跌

好想斬左佢入美團...

師兄幾多入？

4.75入

1415 SH啊

3.4入左少少 留左d錢慢慢溝

仆街無不推文

出事啦

一齊揾錢啦

1415 冇力
1.8 貨仔

知唔知邊個谷

512 要走？

比L 番佢先，輸少少

贊成

Mon post狗 屌你老母呀

讚成x2

贊成1415 3.2 strong hold緊

都有機會架⋯

x4

支持

[member]支持［member]

多得樓主 之前跟到2196

利申strong hold 512

跟機

好！咒得！

等8月8月

3339 1415都hold緊

[url]講左幾撚多次[/url]

點樣加密求教

個市做乜9

熊軍大勝

我都唸緊
尋日上到4.5有唸過放
不過又唔太等錢洗就hold多陣

［member]支持[/member]

1163係咪要走

好綠

719繼續升

我37 已放
準備爆升

手快㩒錯

1415 等8月有機會

有本可以 我等8月頭先入

我3.35入😔

860

除淨前31.5放左

睇黎真係驚打仗
太多人走佬托極都托唔起